天文台 新App

天文台更新咗個app，慢撚到乜都load唔到
未更新之前就間唔時彈app，但都叫做load到野睇

更新咗好撚靚
雷達圖好清

成日都load唔到野